我的英雄學院 288 粵語正體翻譯

我地風紀會期望可以繼續提供我英廣東話翻譯直到完結，得閒可以同朋友推介下睇廣東話版

TG餐佬：

連登我英漫畫集中討論區 (10)：

有咩問題請喺下面留言/聯絡我：

支持

無聊了

好

多謝